阿特蘭大 7-0 拖連奴

CLS

伊歷治好勁

梅尼爾80出場都入兩球

李城都炒修咸頓9-0 啦

好後悔無買，買呀特買咩都贏

阿特蘭大借左Caldara返黎，結果兩場正選上陣都輸波，今場收起佢就大炒兼零封

連加特入埋波

買客下一隊入球贏到癲

my condolences on the loss of kobe